僱傭兵新屋嶺救人、獵犬、燒屋

可行嗎？
香港呢個最邪惡既地方好想燒左佢不過必須先救出義士

點做到？